睇到呢個廣告係咪得我會get錯

係咪有特別服務

托住條J

個廣告真係撚尻佢

佢隻手似捽緊粒LIN黎引人咁

係

btw坐過幾間航空公司
airasia啲空姐真係最正

$288起

個手勢一睇就知好熟手

不嬲都有㗎啦

不過對象唔係你

白色洋腸呀, 廣告要SELL既對象都唔係你

有空姐起機服務

之前睇到依張, 我都GET錯咗